{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 해피하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、そのため払い戻しはできません。 また、ペンション入室可否はペット同伴の場合にも拒否されることがあり、その場合にも払い戻しはできません。 大人の同伴宿泊は法律で禁止されていますので、ご注意ください。 予約及びご利用は宿泊先の規定に基づいて未成年者に対しては決定され、これによる払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内では、魚や肉などの直火方式で調理することは許可されていません。 また、個人的に持ってきたグリル、炭、電気や電熱器具などの炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ喫煙してください。 他のお客様に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家の客室ではIPTVとWiFiが利用できます。 すべての客室でインターネットを迅速かつ便利に楽しむことができます。 炭火バーベキュー場があってバーベキューを楽しめます。 バーベキュー利用金額は2万ウォンで、鉄板、椅子、テーブル、炭、トーチなどが提供されます。 庭には芝生が植えられており、子供や大人がくつろげる空間です。 周辺の名所としては仏国寺、石窟庵、吐含山トゥルレキル、コーロンホテルゴルフ場、思潮リゾート温泉、幸福春心ギャラリーカフェ(絵体験)、木工房体験、音楽体験カフェ、車で10分の距離にある普門団地などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを同伴する場合、入室が可能ですか？",
            "answer": "ペンションにペットを同伴する場合でも、入室が拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "大人の同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "大人の同伴宿泊は法律で禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "予約及びご利用は宿泊先の規定に基づいて未成年者に対しては決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用において、物品を紛失や毀損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉などの直火方式での調理は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "炭火バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "庭には何がありますか？",
            "answer": "庭には芝生が植えられており、子供や大人がくつろげる空間です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては仏国寺、石窟庵、吐含山トゥルレキル、コーロンホテルゴルフ場、思潮リゾート温泉、幸福春心ギャラリーカフェ(絵体験)、木工房体験、音楽体験カフェ、車で10分の距離にある普門団地などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 648,
        "QA": 577
    }
}